[重振士氣]今晚黃大仙非常之成功，分析今晚重點

下面條片有曬運狗證據，黨鐵之仇已踏出第一步

最成功係水魔法符合遊擊戰不受傷不被捕所有條件

而且唔會嚴重影響黃大仙既居民，淨係浸北館既出口

南館又有路行

香港第二大城市好波我地要超越首都沙田

正能量係需要回覆的尋日損傷慘重

當然大家要繼續關注義士，佢地絕對唔係condom

教學材料

今日黃大仙結界師真係MVP
將新職業發揚光大
第二日上戰場就有咁大威力

結界師極短詠唱時間水魔法師

有咩好爭
一個羅馬，一個君士坦丁堡
一齊做首都啦super

十八區攪完可以返屋企，唔使理佢封站冇車搭，要狗狗遊走十八區，我哋可以以逸待勞。睇啲狗仔可以頂幾多日。

但我認為呢D 防守性物資, 應該要和理非負責帶

大佬勇武BB 一個人邊帶到咁多野

每人都有少少。人多就好多

睇佢地成班狗咁樣慢慢拆好撚on9

當10.1 有20萬人出黎
20萬人分5組, 每組帶火魔法一樣配件
都有4萬個火魔法

笑撚到仆街

推

下次直頭幫佢焊死度閘算啦

講得好啱
你搵個甩P巴絲講多次

幫推

召喚鎖匠師

折柒佢啦

睇係佢地開鎖真係好撚好笑

放水落站好屈機

結界師條片好似係101
不過真係work 鎖住班狗2分鐘都嚟, 值得鼓勵